天氣咁凍，食乜最暖胃

如題

飯

狗肉

36

雪糕

辣

屎

牛肉麵

一入來, 大家都想話呢句

蛇
栗子

胃要暖咖咩？

食完飯飲返杯熱奶茶/熱咖啡

疆

燴蕃薯

譚仔

女

食炭飲滾油

陰唇

食精最暖胃

煲仔飯

屌你老肩

胡椒豬肚湯

精

咩姐